有冇人鐘意芝麻街公仔？

有冇人鐘意芝麻街入面既角色，而我好鐘意Ernie ，橙色果隻野

利申巴

我個fd好撚鐘意黃色果隻雞

中意elmo 同bert

Elmo

隻雞唔知係男定女黎

曲奇怪 同埋有隻瘦藍人

cookies monster

elmo

之前做op攤位成日派芝麻街系列

Elmo and cookies monster

Cookie Monster

好似冇咩人鐘意呢隻野

巴打識貨

你隻 Ernie 甩晒色